癌症真係最撚on9既病

李宗偉都有鼻咽癌
我阿公就日撚日兩 三包健牌 中南海都咩事都無
傷風都唔多有 仲個個星期刨馬 飲茶
真係唔撚公平個世界 有無耶撚解釋

呢個係神嘅考驗

啲死廢老 煙當飯食 幾撚精神
跑馬日嘈撚到 當自己騎緊

邊有學校唔比食煙

推到基督徒駁我🙏🏻🙏🏻

李宗偉死煙剷

人愈大愈聽得多
平時多菜小肉小甜小糖既人都會有糖尿
唔煙唔酒早睡早起有肺癌
仲有啲女人冇啦啦乳癌
就覺得佢地好慘
平日咁堅持"健康"
未快活過就奶左野

我阿公睇完新聞話食返支定驚先

會扮睇唔到

咁又係我呢啲羔羊

即刻完全執鎖on9仔

大鑊

最on9係永遠呢個世界d仆街都會長命百歲，無事無幹，但d好人就有病/意外，好早死

人有自由意志
係人做壞事
上帝永遠都係公義

屌曬啲耶撚老母
我親戚岩岩大學畢業好乖仔就腦癌死左
乜撚野自由意志
乜野神愛世人

唉 世事無常

好人早死是天主讓他們早日回到天國

癌症恐怖在 你乜都無做 你都會瀨野..

預防勝於治療呢句 完全不適用於癌症

...

仆街 之前幾日有幫手清理社區 天父唔好收我...

已記錄在案

俾啲支那種講到柒晒，有乜嘢支那人搞唔衰嘅呢？

係囉, 完全random

所以要 及時行樂

我成日都祝啲耶撚早日上天堂

不過佢地會話呢啲野唔洗我祝 上主自有安排

最近有個教bio既 prof都有事, 個種無力感應該仲強烈d

生存本身就係折磨
講完自己都笑

希望可以快d有藥可以控制到
就算未必殺得死
都起碼可以共存

識得幾個人一個退休冇耐猝死咗
一個退休後就發現腸癌化療兩三次就死咗
一個4x唔煙唔酒子宮頸癌死咗
食幾多著幾多整定架

未到佢姐下話 可能聽日就黎料

skr你老母
你都應該早D死

其實關耶撚撚事咩 on9
信耶就唔撚洗死？
神愛您就唔撚洗死？
你班垃圾唔撚信依加又走去屌鳩耶撚
又要做雞又要攞貞節牌坊

生死有命

我全家都食煙，除咗我

但得我一個有哮喘

癌症嘅成因真係太多
好多時不明來歷嘅癌症都係同基因突變/遺傳有關
有錢嘅可以去做基因排序，睇下你有邊個基因突變咗
例如APC gene mutation 會導致大腸息肉，增加大腸癌風險

不過唔煙唔酒食得健康多做運動的話
已經好大機會預防到癌症

鄧小平食煙飲酒活到90幾
雷鋒同志好事做盡20出頭就死.

好大因素係基因問題
利申:家族做過癌症基因測試 阿爸親戚全部生癌

生死有命 富貴由天

以前中學副校長生活健康唔食煙肺癌
冇幾耐走埋

毛澤東同鄧小平兩個超級煙鏟
一個82歲死，一個93歲死

幾時先有藥可以醫

佛教都可以解釋為前世因 今世果
耶撚可以點解釋？考驗？直接叫人去死都叫考驗？

有上百歲的呀婆說，叫我戒煙的人都死了

鼻煙癌唔慣食煙事

識人阿公姨媽阿姨同佢自己有cancer
但係做基因測試過佢基因無問題
覺得好唔可信

btw 癌症真係麻撚煩既病
睇落無病無痛 難發現 一發現多數末期
醫又煩 又化療又電療
其他病好多食下藥 做手術就控制到

問耶撚真係夠曬點題

因為免疫系統低嘅問題

你日日食煙飲酒但係你個人免疫系統高所以冇事

日日好健康但係個免疫系統都唔好所以有慢性病

機率嘅野無乜好講，食煙機會大啲唔代表一定會奶野；唔食煙機會細啲又唔代表一定唔會奶野。
凡事真係唔可以講個別例子，平均嚟講食煙撚最尾幾年一定好精彩

有冇諗過係你老母搞到你咁

講真呢啲問題問耶撚無用
因為一定答你留係世間先係折磨 上天堂先係終極人生目標
留得太耐一個唔覺意做錯野上唔到仲慘
好似無間道咁 華仔要係繼續做警察 偉仔秋生一早死先88
利申耶撚

3成睇生活習慣飲食之類可控因數、7成睇運
自己盡量做到隨心所欲仲開心D 、到時有病懶屎懶屁有乜用

自己快快手死好啦 唔好係度浪費哂公共醫療資源
最好全面禁煙

及時行樂啦

更多既係食煙飲酒死晒病晒冇人留意，
剩低幾個條命生得好所以多d人留意

工作壓力同休息應該係好大既因素

癌症算唔算係身體異變
一個人點解無啦啦會異變
聽講癌細胞仲係永生的
唔通有癌症的人就係嘗試進化但失敗左

同中六合彩一樣,你仲o左咪你唔好彩

孽障嘅問題

六合彩頭獎又唔見我中

壞習慣提升患病機會
個機會係99%都仲有1%係無事
個機會係1%但都係會有人中

就好似一個人再醜再廢都有伴侶
但又有可能再靚再叻都可以孤獨一世

機會率依啲嘢同巴士app一樣，只供參考
你對腳踩去99%有事定1%無事都係靠運

On9病
完全黎得95搭8

邊個話你知生活健康，身體強壯就唔會生Cancer
近年研究都證實其實係遺傳同基因決定，你出世果刻就注定左
當然醫學界唔會同你講，你點都係死，食多D罐頭，食多枝煙，飲少D酒
但做人咩都講究健康，步步為營，冇享受過生Cancer死就真係好慘

咁你知你哮喘係點嚟啦

有冇話大約幾時先有solution解決到cancer 點解咁多年以黎都冇方法一下就醫到 要人做啲乜柒化療電療嗰啲 其實對於藥廠黎講個economic incentive應該好大至係 又可以幫到個世界 但咁耐以黎都冇咩消息咁

以前好似無聽到咁多人生cancer？
雖然有安全標準
但硬係覺得啲化學加工過嘅食品、電磁波等等好細微嘅嘢
日積月累就會令到人體細胞異變

無神論

兒童癌症最慘

造物主(如果有嘅話)，真係好撚變態，生癌生絕症要人死都好，但唔好要人咁痛咁辛苦。

雷鋒好似係為宣傳神化咗佢